我真係好愛我女朋友

磨合期真係好辛苦。。。。。

冷淡期大家有返啲空間唔好咩？

咁睇黎唔係冷淡期咁簡單

但佢又覺得冇問題咁

冷淡到咁都覺得冇問題 好難有將來

邊關肺炎事 唔好玩啦